收到風熱狗會大舉入侵連登

傳聞佢地誓要攻陷連登

攝台巴絲打小心